[黑文快啲躝] 曼城友善球迷吹水區 172

光復香港，時代革命

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

賤種施華想走人都唔好hea踢啦
你為錢出賣我地都算
仲要離門4碼突登唔入踢出界？
你既地位仲低過羅賓奴

真 好憎人揸流攤
臨走大撚哂咩

topic